如果遇上無委任証「警察」，應該點做？

拍晒片，但係又好似不了了之咁

冇證查咩
咁你咪走

拍片引佢開口講野